（多圖慎入）有冇人成日俾ig啲韓妹個樣嚇親

係咪韓國主流全部韓妹都要整容
仲要整到一模一樣
個鼻勁尖 個嘴又厚形式又勁怪 仲有個下巴勁尖
隨便碌個個一樣樣 次次都嚇親
.
.
.

哇屌真係

日本妹屌打！

深田詠美?

你睇開先彈畀你

求其一個都屌打啦

日本妹>>>>>>>>韓妹

個個都幾千至幾萬個like
完全唔知點like得落

韓裔和朝鮮裔日本人，也被稱為韓裔日本人或朝鮮裔日本人，指的是擁有日本國籍的朝鮮民族。目前人數有36萬。

吓咁大鑊==

咁點先分到邊啲係真日本妹？

問下孫正義答到你

真日本妹是咁的

痴線淨係嘟嘴已經咁可愛😳

贏韓妹成條街

我之前都好奇過呢個問題，所以特登搵下d比較出名既韓國model既youtube睇下。

我諗首先要知道既係d相片一定有執過，差在執左幾多，以我所知韓國果邊既影相app係內置左超多setting可以比你由毒男變JM都唔係唔得，然後你post出黎果種樣其實算係佢地d 影相app既default setting (或者調整少少)。不過當然有好小部份既真係整到同張相有8成相似(例如呢位 <-真係超誇張，明明韓國人但整到完全係混血兒咁)，但始終要整到咁好手工唔係咁易，所以我估真係整到同相片入面既"佢自己"係似樣既，唔係真係去到大多數。

話說其實我次次都覺得佢地所謂既"微笑嘴角(嘴角上揚手術)"好鬼恐怖

4,5,7真是唔多似人類

其實韓妹同日本妹你覺得美醜嘅位是邊？

純粹問下

貼紙相機又是一款詐騙工具黎